[求推介] 性價比高 藍芽耳筒 收音好 講到電話

想搵一款入耳式藍芽耳機
要收音功能唔錯可以正常傾到電話
最好性價比高
用緊QCY T1 但收音好差, 講唔到電話咁制

Push